\input{header.tex}
\usepackage{tikz}
\usepackage{wrapfig}
\usepackage{eurosym}

\hypersetup{
	pdftitle=
}

\title{}
\author{
	Martin Ueding \\
	\small{\href{mailto:mu@martin-ueding.de}{mu@martin-ueding.de}}
}

\pagestyle{empty}

\newcommand{\vorname}{Max}
\newcommand{\nachname}{Kirchner}
\newcommand{\datum}{04. bis 06. April 2014}

\newcommand{\sep}{\vspace{0.5cm}}

\begin{document}

	%% \begin{tikzpicture}[scale=0.7]
	%% 	\fill[color=blue] (0, 0) rectangle (2, 2);
	%% 	\fill[color=blue] (2, -2) rectangle (4, 0);
	%% 	\node[color=white] at (3, -1) {\huge $\mathbb F_s$};
	%% 	\node at (2, -2.4) {\large \textsf{Fachschaft}};
	%% 	\node at (2, -2.9) {\large \textsf{Mathematik}};
	%% \end{tikzpicture}

	\section*{
	Evaluation des Kurses zu \LaTeX{} \\
	bei \vorname{} \nachname{} (\datum)
}

Der Kurs hat deine Erwartungen an

\begin{tabular}{lccc}
	& übertroffen & erfüllt & nicht erfüllt \\
	den Kursinhalt & $\square$ & $\square$ & $\square$ \\
	den Vortragsstil & $\square$ & $\square$ & $\square$ \\
	die Übungen      & $\square$ & $\square$ & $\square$
\end{tabular}

Wenn nicht, warum?
\hrulefill

\hrulefill

\hrulefill

\sep

Dein Wunsch für die Inhalte wäre gewesen:

\begin{tabular}{lccc}
	& mehr & genau richtig & geringer \\
	Tiefe & $\square$ & $\square$ & $\square$ \\
	Breite & $\square$ & $\square$ & $\square$ \\
        Aufgaben & $\square$ & $\square$ & $\square$
\end{tabular}

\sep

Der Dozent und Tutoren bekommen für diesen Kurs insgesamt ca. \EUR{1000} (ca. \EUR{20} pro Person). Angesichts dessen hältst Du

\begin{tabular}{lccc}
	& sehr gut & zu erwarten & ungenügend \\
	Stoffbeherrschung & $\square$ & $\square$ & $\square$ \\
	Didaktik und Aufbau & $\square$ & $\square$ & $\square$ \\
	Behandlung der Teilnehmer & $\square$ & $\square$ & $\square$ \\
 	das Skript & $\square$ & $\square$ & $\square$ \\
 	die Übungsaufgaben & $\square$ & $\square$ & $\square$
\end{tabular}

\sep

Der Kurs wurde aus Qualitätsverbesserungsmitteln bezahlt. Angenommen diese würden entfallen, welchen Beitrag wärst du bereit gewesen für den Kurs zu zahlen?

\begin{tabular}{*6c}
	\EUR{0} & \EUR{5} & \EUR{10} & \EUR{15} & \EUR{20} & >\EUR{20} \\
	$\square$ & $\square$ & $\square$ & $\square$ & $\square$ & $\square$
\end{tabular}

\sep

Wenn nicht, welche Bereiche kamen zu kurz? \hrulefill

\hrulefill

\hrulefill

\hrulefill

\newpage

Das Ziel des Kurses war es

\begin{enumerate}
        \item die grundsätzliche Funktionsweise von \LaTeX\ zu verstehen
        \item einen Überblick zu verschaffen, welche Möglichkeiten \LaTeX\ bietet
        \item wissenschaftliche Schriften verfassen zu können 
	\item In der Lage sein, sich aufbauen auf dem in Kurs vermittelten Wissen
		selbst weiterzubilden und bei Problemen helfen zu können.
\end{enumerate}

\sep

Was ist Deine Einschätzung für Dich persönlich?
\begin{itemize}
	\item[$\square$]
		Ich weiß, dass ich diese Fähigkeiten erworben habe.
	\item[$\square$]
		Ich weiß jetzt genügend, um selbst ausprobieren zu können, ob ich diese
		Fähigkeiten (erworben) habe.
	\item[$\square$]
		Ich bin mir unsicher, ob ich diese Dinge wirklich gelernt habe.
	\item[$\square$]
		die Ziele wurden nicht erreicht.
	\item[$\square$]
		folgende Probleme wurden nicht intensiv genug behandelt: \hrulefill

		\hrulefill

		\hrulefill

		\hrulefill
\end{itemize}

\sep 

Wie beurteilst du in der Retrospektive die Zeitaufteilung?
\begin{itemize}
	\item[$\square$]
		Der Kurs war zu lang, ein kürzerer Kurs mit weniger Stoff hätte gereicht.
	\item[$\square$]
		Der Kurs war zu kurz, lieber länger und dafür ausführlicher.
	\item[$\square$]
		Lieber mehr Fokus auf die Übungen, weniger Vorlesung.
	\item[$\square$]
		Lieber mehr Fokus auf die Vorlesung, weniger Übung.
	\item[$\square$]
		Der Kurs war genau richtig.                
\end{itemize}

\sep

sonstige Anmerkungen:  \hrulefill

		\hrulefill

		\hrulefill

		\hrulefill

\vfill

\begin{flushright}
	Vielen Dank für Deine Mithilfe! \\
	Die Fachschaft Mathematik
\end{flushright}

\end{document}

% vim: spell spelllang=de
